掠奪者 第27話

lm收工睇

走火入魔 好撚顛
好撚黑暗

咸濕仔唔再咸濕😞

feel到鳩鳩地

痴線得黎又幾好睇 不過咁快死哂d女角

死哂

有啲完結feel 會唔會太快

今集最尾果幕諗起ntr小鎮

唔經唔覺，回憶左15集，重唔夠慢

今集講左好多劇情, 正

77個flag 都幾勁下,
一之瀨
離人好型

77粒星明明係傳送四個人，應該有三粒，但依家睇住兩粒

離人淪為殺人工具

希望77有好結局

係咪姐係乜都改變唔到

神作 不過時風遲d一定出番來話所都係其中一人

好虐

睇左兩次呢集...真係超好睇

好撚正